[A/I]《Summons Board》[3] 妖精的尾巴+Keroro合作

●官網：
●官方Twitter：
●官方Youtube：
●iOS itunes：
●Japan Google Play：
●Android APK 5.1.0：

●刷首抽：
一開始馬上1抽
可選擇直接重刷 或 完成教學關，隨後創立公會送多5石
進行第2抽
由於現時大部分時間都會有限定出現，建議刷限定首抽!
刷合作必須進行第2抽，合作機與一般機分開，第一抽強制抽一般機

●首抽及棋子評價：

●新手福利
1) 50lv前所有關卡體力消耗半減，100lv前所有關卡經驗值兩倍
2) 白金抽X2: 達到100lv及登入7日後會送白金抽，必中一隻指定範圍內(含限定)自己沒有的棋寵

●3月15日前3週年福利EVENT
1) 所有玩家登入2日，即送裝姬(限定)1隻，必中玩家沒有的裝姬
2) 即日至3月15日，只要使用過33石或以上(包括抽棋/開box位等)
-全體玩家: 必定回贈5石
-抽選1333名玩家: 回贈33石
-抽選66名玩家: 回贈最大333石(視乎使用數)

●隻Game玩咩?去片!

●活動時間表

[b]●棋寵基本知識

棋寵Type:
隨左一般屬性外，每隻棋寵都有 [主Type] 同 [副Type] (少部分棋例外)
[主type]: 攻擊 | 平衡 | HP [以 二圍(HP/攻擊力) 作分類]
[副type]: 拳頭 | 反擊 | 輔助 | 炮 | 防禦 [以技能作分類]

隊長技:
泛用 – 5屬性或主type隊長，可運用的主動技能更廣泛
特化 – 副type隊長，副type有特定技能，玩法比較單一，但特定關卡發揮出更大威力

棋寵額外強化:
1) 副屬性:

2) 魂:

最常用魂為 攻魂 / 血魂 / 回血魂 / 減CD魂 / 反擊魂 / 炮魂 / 防暈魂
除 防暈魂 外的6種魂都會於 [強魂石の守護者達] 關卡掉落

3) 升技
升技方式:
i. 食有相同技能名棋寵 (食自己/練技寵，練技寵關卡多數為節日/季節特別關卡)
ii. 升技果 (3種，5至7星，升技機率隨星數上升，7星果必定升技，)
2倍技UP時，技lv4前100%升技

棋寵特殊能力:
[url]
[/url]
系統設定說明:
[url]
[/url]

●定期活動
PvP (打AI):
消秏vs卷與其他玩家隊伍對戰，可得到獎勵(肥料鷹+5石+水)及提升公會點數，要取得全部獎勵需要約2500卷(58000BP)，逢星期六日及PVP開催期間會開放vs卷關

GVM公會戰:
公會成員合力打怪，分個人任務及公會獎勵(大量肥料鷹+水+5石+升技果)
完成所有個人任務需消秏150AP & 累計造成30億傷害

●覺醒系統
覺醒能力介紹及測試:

已覺醒棋寵:

●過去合作系列 (出現次數 | 上次開放時間)
亞爾斯蘭戰記 (2次 | 15年10月22日)
記錄的地平線 (1次 | 15年11月6日)
鋼之鍊金術士FA (1次 | 16年5月10日)
梅可露物語 (3次 | 16年6月17日)
魔法少女小圓 (1次 | 16年9月6日)
新世紀福音戰士 (2次 | 16年10月21日)
甲鐵城的卡巴內利 (1次 | 16年11月14日)
七原罪 (2次 | 16年12月1日)
Fate/stay night - UBW (2次 | 17年1月27日)
妖精的尾巴 (首次合作 | 近日開催)
Keroro軍曹 (3次 | 15年9月11日) 第四次合作預定

●其他情報
1) 覺醒預定: 第1代PVP獎勵 | 水和神(NO. 566) | 水圓桌騎士(NO. 633) | 光希臘(NO. 862) | 愛麗絲(NO. 735)
2) 協力MAP! 預計2017年夏天前開放

●地城相關
更新:4-3-2017

地城難度:
易 > 普 > 難 > 極 > 冥 > 神 > 滅 | 創生塔
*滅級以及創生塔都無法食石接關，部分掉落棋寵可媲美限定神

神級或以下地城有用棋寵: (關卡名稱(最高難度) | 棋寵名 |說明)

【必打】 - 石抽棋都難以取代的強大棋寵
神威の闇 (神) | 覺醒 | 100倍陷阱配合自身引發陷阱覺醒特性
---------------------------------------------------------------------------------------------
冥王の遊技場 (神) | 攻擊type隊長 + 短CD補血
戦場のトロイア エリス (煽厄神顕現/不和女神) (神) | 入坑所 | 撃退+全版面陷阱(對付護罩+反射盾)
星の海 (神) | 敵人減傷盾(傷害%減少，而非防禦力增加盾)消除
蠢く殲刃 (神) | 入坑所 | 2CD連續炮(破護罩用)
---------------------------------------------------------------------------------------------
我欲の鍛冶屋 (冥) | 後一格HP type 9倍攻 [配合HP Type傷害技能棋寵]

【實用】
コナンの塔 (魔神顕現) | 覺醒 | 覺醒後敵人5Turn降攻99%(限用1次)
デカン高原-女神 (鬪神顕現) (神) | 覺醒 | 高倍率(150*3)大炮+消反擊
ヴァルハラの死闘 (神武姬) (冥) | 覺醒 | 節日地城 | 6CD炮+封敵方十字箭嘴
デカン高原-神妃 (鬪神顕現) (神) | 覺醒 | 高倍率(150*3)大炮+消回避
ジャンシャン戦場跡 (戰女神) (極) | 覺醒 | 後斜單格300倍破護罩炮
---------------------------------------------------------------------------------------------
昏き蛇洞 (神) | 不限Type賦予十字列其他棋18倍反撃
セリバ湖 (屍邪龍顕現) (神) | 5CD封敵人2Turn十字箭嘴
モスパレス (貴婦人顕現) (神) | 入坑所 | 毒+超絕毒陷阱
鉄壁なる氷獣 (氷河獣顕現) (神) | 平民短CD反擊
聖樹山 (白老神仙顕現) (神) | 周圍8格敵人全箭嘴封印+持續連續炮
七神の宝船 (福武神顕現) (神) | 自身倍攻+[2nd]縱橫斜己方3Turn減傷40%
ムンド海域上空 (樹哮竜顕現) (神) | 平民炮Type隊長 + 短CD炮
英知の神殿 (反逆天使顕現) (神) | 儲氣倍攻/6Turn 40%物理減傷
ムスメナキの山 (紅眼公顕現) (神) | 5CD推炮
忌わしい三日月 (神) | LS: 火隊火屬減傷70%
---------------------------------------------------------------------------------------------
五兵大乱 (冥) | 擊退炮+封敵方十字箭嘴
祝祭の魔女 (冥) | 節日地城 | 暗屬性減CD 10 Turn (限1次)
神秘の雷霊 (冥) | 持續(小)連續炮 [破敵人護罩]
悪疫渦巻く地 (冥) | 猛毒+攻擊力下降
アフ・オ・ラカ (冥) | 平民補血
もうひとつの太陽 (冥) | 技能50%減傷+連續炮 [挑戰一代光滅級平民隊成員]
灼熱の山 (金翅鳥) (冥) | 推炮
観月の宴 (冥) | 節日地城 | 單格200倍陷阱
仙靈山 (冥) | 不限Type賦予十字列其他棋20倍反撃，但封十字箭嘴
---------------------------------------------------------------------------------------------
新春の宴 (極) | 節日地城 | 平民隊長技復活
あじさい前線 (極) | 節日地城 | 現時血量與已受傷害反轉

●全限定系列首抽簡介:
更新4-3-2017
．獸王 【隊員向】
．獸帝 【火/水OK】【暗普通】【光/木弱勢】
．裝姬 【水/木推介】【火OK】【暗光隊員向】
．古龍 【普通】
．三創神 【最佳首抽】
．獸操士 【光最佳首抽】【火/木/水/暗普通】
．機娘 【最佳首抽】
．封龍士【暗最佳首抽】 【火推介】 【水OK】【光普通】

*最佳首抽>推介>OK>普通>弱勢

●隊長技排行:
*注意1，4隻棋一隊，無話邊1隻最強，要睇技能搭配，有隊長都要有隊員，一隊攻略全部關卡係唔可能!

*注意2，排名唔係絕對，視乎觀點與角度，而以下排名係綜合 泛用性/攻擊/防守，而且無考慮主動技

*注意3，直接倍攻/條件倍攻，差別在於對傷害技能有無加乘。例如6 Combo 4倍攻，棋寵技能10倍炮，條件倍攻隊長技對炮技能無加乘，但如果直接4倍攻，10倍炮就會變成40倍。但唔代表直接倍攻隊長優於條件倍攻，因為條件倍攻最大倍率多數更高

*簡寫說明:
-C代表Combo
-(X)+(Y) 代表必須是(X)屬性兼且是(Y)Type
-可組隊員%即係隊員佔全體棋寵%(高=泛用)，假設各Type/屬性數量平均

直接倍攻排名:
( 名 | 組隊條件(可組隊員%) | 倍率(攻) | 防守力(倍血/減傷/回血) | 額外能力 )

1.【火創神】 | 攻撃Type(33%) | 4.5倍攻 | 每Turn回血2000

2.【木創神】 | 平衡Type(33%) | 3.5倍攻 | 1.8倍血 | 受到攻擊後令敵人受到3000無視防禦傷害

3.【火獸帝】 | 火或平衡(46.7%) | 3.3倍攻 | 2倍血

4.【古龍系列】 | 對應屬性(20%) | 3.2倍攻 | 1.8倍血 | 對應副Type額外能力

5.【暗獸帝】 | 暗或HP(46.7%) | 2.8倍攻 | 2倍血

有條件倍攻倍血:
( 名 | 組隊條件1[2](可組隊員%) | 倍率(攻)1/2/3 | 最大倍率(攻) | 防守力(倍血/減傷/回血) )

1.【木機娘】 | 木暗(40%) | 直接2.5倍攻/木暗合擊3.6倍 | 最大9倍 | 2倍血

1.【光機娘】 | 光火(40%) | 直接2.5倍攻/光火合擊3.6倍 | 最大9倍 | 2倍血

2.【水創神】 | HP Type(33%) [+光水(13%)] | 直接3倍攻/水光合擊3倍 | 最大9倍 | 2倍血

3.【光獸操士】 | 光(20%) [+平衡 Type(6.7%)] | 直接3.2倍攻/光+平衡4C 2.5倍 | 最大8倍 | 減傷50%

3.【暗封龍士】 | 火暗 [+本身血量少於13333或15000(滿回血魂)(?<40%)] [+HP或攻擊] (?<26.7%) | 回血30%以上 5倍攻/火暗+HP攻擊 攻擊BUFF狀態5倍 | 最大25倍 | 60%減傷

4.【水獸帝】 | 水或攻擊(46.7%) | 6C 4.5倍攻 | 40%減傷

5.【火封龍士】 | 火或平衡(46.7%) [+炮Type(9.3%)] | 直接2倍攻/技能傷害4倍 | 最大倍率[炮擊]8倍 | 40%減傷

6.【水封龍士】 | 水(20%)[+平衡(6.7%)][+輔助(1.3%)] | 水3.5倍攻/輔助Type陷阱傷害2.5倍 | 最大[水+輔助]陷阱傷害8.75倍 |平衡50%減傷

7.【水獸操士】 | 水(20%)[+平衡(6.7%)] | 水3.5倍攻 | 平衡1.8倍血/水+平衡30%減傷

8.【火獸操士】 | 火(20%)[+攻擊(6.7%)] | 火3.8倍攻 | 攻擊1.8倍血&每Turn回血1500

9.【暗獸操士】 | 暗(20%)[+反擊(4%)] | 暗3.2倍攻/反擊Type反撃時1.5倍 | 最大4.8倍反撃 | 暗1.8倍血

10.【光封龍士】 | 光或攻擊(46.7%)[+拳頭(9.3%)] | 光或攻擊2倍攻&攻擊BUFF狀態2倍/拳頭Type 7C 3倍 | 最大倍率12倍 | 無防守力增幅

副Type隊長:
炮Type
【水裝姬】 | 炮Type(20%) | 炮擊傷害7.3倍 | 2.6倍血

*炮Type隊長有其他選擇，但水裝姬仍屬一線

拳頭Type
1.【火機娘】 | 拳Type(20%) | 4C 3.5倍攻/8C 9倍 | 8C吸血30%

2.【暗裝姬】 | 拳Type(20%) | 8C 6.4倍攻 | 8C吸血15%

*暗裝姬已變成隊員向，與火機娘相差甚遠

防禦Type
1.【木裝姬】| 防Type(20%) | HP70%以上6倍攻/爆擊時3.5倍 | 最大21倍 | 40%減傷

2.【木獸操士】 | 木光暗(60%)[+防Type(12%)] | 木光暗直接2倍攻/防Type HP60%以上3.5倍/防Type HP5%以下10倍 | 無防守力增幅

*木裝姬自從上修後超強大，頂級防禦Type隊長，木裝姬主動技集 回血/無敵/必爆撃，而且不限Type，作為隊長隊員都非常強，唯一問題係需要有補血隊員維持血線

輔助(陷阱)Type:
1.【水機娘】 | 輔助Type(20%) | 對受詛咒敵人7倍攻/陷阱傷害4.5倍 | 減傷30%

2.【光裝姬】 | 輔助Type(20%) | 對受詛咒敵人5倍攻/陷阱傷害4.5倍 | 減傷30%

*水機娘>>>光裝姬

反撃Type:
1.【暗機娘】 | 反撃Type(20%) | 反撃時9.2倍攻 | 50%減傷&每Turn回血1500

2.【火裝姬】| 反撃Type(20%) | 反撃時9倍攻 | 2倍血 | 受到攻擊後令敵人受到2000無視防禦傷害

*暗機娘不至於完全取代火裝姬，但整體價值暗機娘更高，有極高生存力(減傷+回血)，3Turn 40倍反撃亦增加容錯率

而家個頭post終於似d樣

乜唔係rank120 有一次白金抽架咩？ 點解我啱啱升左120 冇彈出黎既

新post lm

過氣公會127lv 4團招人
公會加成 1650hp 56.6攻 12.7爆擊
有意請填form

唔記課package / 裝姬抽
得rank100同7日咋wo

之前玩台版到左120 好似有一次抽 可能我記錯左

同埋你地點知道exp 雀幾時有架？ Game 入面個notice 跟日本時間成日miss 左 其他非官方app 又死晒

●活動時間表

以前會整肥鷹時間表post fb page，不過依家一嚟好少打肥鷹關，二嚟又懶得整
見頭post活動時間表個網好似有繼續整落去 (張圖個design同我地以前嗰個9成似)

巴打你地個page係咪SummonsBoardNews?

係

介唔介意我加埋落post頭?

當然唔介意

[b]●最新資訊

已填 求收留

新post留名

新post 留名

繼續支持

lm

新post留名
（例牌屌柒四眼仔幾時上修光裝 ）

新post留名
宜家升哂4lv升唔上 打下vs券先

啱呀，要定期屌下佢

打咩呀？

有冇玩左一年以上嘅巴打可唔可以睇下你地fd list有冇個叫suckmyd嘅人 應該用緊木創/光裝/木裝做隊長 如果有可唔可以睇下個id係咩

原來打VS唔送石

幾多lv先收

打哂58000bp 有5石加2粒水果啦

順便上修埋火裝

填左,得閒收既話提提我 退個舊公會

同埋剛剛手痕抽左下
想問1421係咩黎?見個巴哈首抽post好似冇哩個系列

屌恐龍真係好難打

冥級 最少係神級難度 係好難打
係咁轉血乜乜乜

1421 ？
唔係神降咩 ？
死戰神 （火蟲）

唔知點解用用下覺得木裝好似仲勁過暗封

1241先真, 拎雙刀,成惡魔人咁 攻type,猛追擊

恭喜 你抽到限定 3創神嘅 火創
做隊長一流
攻擊type都可以入隊
有回血 但無減傷
有好多個滅/塔 都有佢帶嘅隊

因為你未帶暗封龍士嘅隊員

木裝 你唔係因為有暗封龍士
應該未必可以長期高過隊長技條血線
金身隊（血量高過某%隊長技）
無回血 一跌出血量水平
= 垃圾

係既 同埋可能因為暗封冇升過技 所以招主動斷左
搞到冇倍
好想快d升爆招主動

你打幾隻平民火屬棋 應該就可以 輾爆果關
咁就可以快啲升爆技
唔係嘅話 要等任務 pvp gvm 有排都唔滿

有邊幾隻平民火屬？

呢隻game冇fd list + 係唔會睇到人ID
你刷個暗封龍起手玩好過啦不如

有無課過啊 課過拎得返

我睇過巴哈有暗封龍士帶隊嘅果關速刷
就算唔計果關
以下呢兩隻 都可以玩住先

有呀 我問緊會長睇下有冇line history搵得返ID
依家三創同裝機係咪冇咩用

暗封龍回血個陣係咪5倍攻？
咁金翅鳥支炮會唔會計埋個5倍？
食埋蛇夫招加攻咪好屈

唔好喺line揾我啦， 我話無就無

係 所以其實可以刷下平民棋入隊已經好勁

食埋蛇夫 會變ls25*2倍攻*40*2（2格）

巴打你個LINE ID錯嘅?
搵你唔到

由於已過氣 (好似係)
所以係lv上無咩特別限制
有心玩就得

睇巴哈或者呢度都講ls as
其實乜野黎

Leadership Skill 隊長技
Active Skill 主動技

屌獸帝又亂入
其實點先打得贏 普攻同炮又扣一
佢又個round回血

每一隻都有特定打法，難度同神降差唔多

繼續推，唔好比佢停，個post好少咁多人講野
題外話，水封龍使勁唔勁，勁係邊，我只係見佢招技同水瓶差唔多，係咪廢廢地

多左好多
之前係高登幾個月一post

老屎忽留名
遲D有合作係新人入坑好時機, 刷首抽

水封龍衰在隊員實在太窄

之前一抽中左，與𡚒到叫出黎，但諗諗下，又覺得佢廢廢地

又唔可以話廢，佢都可以帶隊過暗塔

妖尾d人幾時有得抽

佢做隊長陷阱有8倍都唔差啦
做隊員都可以玩貫通同陷阱
不過唔好同暗封比就真
d限定同一個系列總係有2,3隻特別勁
光裝望住水暗裝真係喊都無謂

我估下個禮拜
唔係禮拜一就禮拜五
可能會開個合作生放送先係禮拜五出

火封係炮擊隊長定隊員
抑或是廢的

隊長隊員都得，萬能插

因為果個係line名，唔係ID 冇setID

緋鬥神智障嚟
食八升一

你要set ID我先搵到你

lm 睇Kap 再大殺四方

而加入坑有咩限定推薦?

封面紫色果隻
叫做暗封龍士
新手入坑首選
其他首抽可以參考第1頁

講緊抽蛋機個封面

ありがとう

いいえ

交多左次

繼續推，唔好比佢停

刷左4個鐘, 終於抽到一隻限定暗操, 開波算

屌
重覆木牛

差少少過塔頂

最後2個鐘

唔好呀
會後悔
暗操無暗封配完全係垃圾

加油

加油
自己打咗4個鐘先過到

再打就過, 加油

聽日就完, 都唔知仲要刷幾耐

打左半日
F4連F5太癲

an機將jp.gungho.bm入面個files改名搬去第度留底之後del data
可以繼續刷
無既話咪拎番舊果個file

I機, DEL左

依家應該點組，用邊四隻好？
係唔係都係繼續打曬啲普通關？

終於過到
真係超講運,任何一關位置唔好都可以玩完
燒左2X支水

投降

水大天都係代替唔到暗惡
R5 R6無極運係過唔到

恭喜巴打
剩返半粒鐘 仲攻緊頂既加油

用住木裝隊先，帶暗封，其他自己揀得，
過唔到關都算

首要目標升lv，拎到隊伍Cost可以放4隻7星，
打主線或者活動都得

另外而家有vs打，可以的話就打下vs券去打pvp，
會有石/升技果/肥料鷹

大家加油
成日不和唔跳CD/貓頭鷹覺醒唔到而收皮
去到最後好刺激,佢打剩我隻貓頭鷹
咁岩我可以行多turn解決佢先,唔係佢死就我亡

same
死剩兩隻,暗神威踩唔到陷阱就我死

恭喜呀巴打
我覺得暗塔頂層個設計比前兩塔更好
技術要求更高 當然 除非你有暗封龍士

其實暗封主動要升到幾多lv先可以無縫25倍？

vs券亂入隻野有咩用

加獎勵

炮灰
出現是為了被殺

之後會有6*鷹攞

bp fever咁？
咁十張十張玩抵唔抵

無野了

Lv3可以了

Cd9 (lv1)
Max cd4 (lv6)

回血回數6
所以cd 6 就已經無縫 姐係lv4
(食3個5星暗果，2/2.5/3倍技up食必升）

新手刷左火創係咪可以直接開波?

刷左好多個鐘

開啦

開得
老實講個人認為火創起手仲好過暗封
（除非你係課長 ）
暗封對隊員需求好高好窄
火創求其塞d攻擊type就行得
第二日抽裝姬 抽到水或暗裝直接起飛

Btw抽到光裝就

其實光裝唔勁咩
只係唔適合起手 同初期用姐
雖然又不停咁比新嘅限定打到體無完膚
表示 裝姬抽 中光裝 很開心
火裝基本上無乜生存價值 太觸棋可以代替
木裝 Ls 有太多棋有更穩定輸出 同更多行化嘅組隊 （合擊類隊長）
水裝 （雖仍屬頂級炮隊隊長 但比艾力克兄弟 比下去）
暗裝 隊員向 完
光裝 傷害偏低 但5cd貫通炮+陷阱 還可接受 ls 就算吧啦 水機完美取代

到底係3定4

暗封本身有60%減傷 如果開左暗特洛依個65%技能減傷 會係點樣計？
會唔會疊加？

x.4x.35

Sor 記錯左
係升3下 所以lv4

木裝同水裝招as都好好用，幾乎無得取代
但係光裝....新水印同佢同技依家仲有練技關

水裝 同 艾力克兄弟 定位一樣
As接近一樣 Ls 就後者好少少

木裝 惟一勁在全體 唔係嘅話
木滅 都有接近相同效果

不過要buff光裝 不如火裝都一齊
或者成個古龍系列再buff

咁紅裝係咪已經係一線退左落黎

個人認為睇你點去比較
如果係用來做隊長 基本上木係優秀 水ok 火還可以
暗真係隊員向
光裝如你所說比水機全包圍
做隊員就木水暗都有幾好的發揮
火同光就差好多 對比上面三個

光裝就係咁老尷
隊員又唔得隊長又唔掂
仲有隻光操又係完勝佢
比張圖大家睇下

希望早日上修光裝啦

個人認為如果無其他短反或者反擊隊長
都可以上場
暫時最強反擊隊隊長好似係暗機
不過要投資大量暗果

封龍士系列仲有隻未出 正路會係木屬反擊type
做次神棍預測下木封龍會係大波熟女
AS係速攻反擊

新手一問，我三點前整左個Ac,三點後應該係登入第二日啊，點解冇得抽裝姬
同埋係咪不斷打主線，而家有咩係新手必做嫁

48小時

我反而覺得 反擊類隊長技 設計得比其他副type平衡一啲
暗機 係強 但睇你要咩
暗機強在有回血 但倍率唔係最高
反擊隊長技 除左正常有倍率外
會有倍血 回血
合擊（唔太明 兩隻合擊然後再反痛啲？）
減傷 反傷 迴避
雖然有啲都唔會有人用 但起碼可以選擇自己要乜野嘅特性

但就火裝而言
我覺得抽到都唔會開心
太多棋可以取代一隻無乜特別嘅短反
然而佢係所謂嘅限定級

絕對係
同光裝一樣等buff

[quote][quote]
熱砂招幕會員

這裡歡迎各位熱愛Summons Board的玩家加入，
本公會自開服後數天後成立，歷經各種戰役下不斷成長。這處有輕課重課玩家，亦有上班／學生／休閒玩家，不管你是那種類型，這裹都歡迎你。
未來將會有協力系統，因此團友間的溝通亦變得非常重要，未加入line group的團友請盡快加入，增加協力戰的勝算。
另外，這處亦都歡迎休閒玩家加入我們的LINE群組，一起討論有趣的玩法、心得、抽棋分享等，感受非一般的遊戲體驗。

基本要求：
<li>GVM 30億傷, 150ap</li>
<li>Pvp 58000 bp</li>
<li>200 rank或以上</li>
<li>要加入LINE chat group經常交流</li>

本公會特色：
1. 優質公會加成, Hp : 1635, 攻: 57.8, 爆擊: 12.2%
2. Gvm長期200體, 享受每月獲得50體水, 100多隻甜鷹的福利
3. 即時最新神降討論及攻略，無論你要求重課暴力壓制，輕課穩中求勝，或是SM無課玩法，這裏都能滿足你。
4. GVM期間，由於癲佬眾多，很有機會打了30億傷也未能成功消AP 。

有意加入者請add line id : oshathegreat, 並send以下圖片給Osha：
1. pvp排名圖(連bp數),
2. 為顯示你每次PVP均有合資格的分數，請cap低最近2次PVP達到UE++之信件及6星PVP棋的圖
3. Gvm貢獻圖

有課金抽得多有得揀就可以話光j火j廢
冇課輕課可能個box好難先有一隻短反/陷阱貫炮，咁就點都要練啦，冇理由因為光j火j唔係一線就完全唔練短cd陷阱反擊隊短反啦。

我覺得光j唔差播。
水新印一隻hp type, 光j一隻平衡type限, 攻擊力hp都仲有差距優勢ge; 有時差果少少攻秒唔到就係秒唔到，你就會明hp type 幾咁煩。
光操冇副type又得兩格魂, 入唔到陷阱隊只可以光/平衡隊，倍率已經差一節，as 勁返好合理，斬頭斬尾都唔夠光j勁佢就同暗操一齊入雪櫃啦。

新隻光岩幾勁
新手唔知毒幾勁 有冇評價毒個隻

Pad都有女玩 點解sb無

有你唔知遮
fb有個sb交友group好多女的。

搭車見過ol玩

無奔走

好耐冇玩 岩岩抽到暗封龍 隊員有冇咩推薦 好似唔多棋可以配佢咁

我都FF一下先
木屬/攻擊/反擊，角色係女
AS [速攻]7Turn減傷50%，限4回
LS 木屬4倍攻，減傷狀態時2倍

可以參考下呢篇:

毒係用黎應付特別設計關，
平時比較少用

但佢除左毒仲有3Turn降攻，
1隻棋2種功能，係好野黎

終於都突破500萬DL

新手記得留石，唔好all in合作，
合作抽幾下博下算

新手記得留石抽500萬dl呀

過氣，但4團友愛

咁耐先五百萬

多謝暗封刷首抽！
合作都唔打算用石了

刷首抽好似唔關事，計手機
同埋佢淨係計日本國內, 無apk

聽朝7-10更新
之後應該就出妖尾合作

近排合作都唔放資料出黎吊下癮
出先睇到咩能力

自從之前解放俾人屌過一次之後
四眼仔佢地就成日唔講就出

點解屌 有咩屌

7日中左你地講到好廢既火裝
仲要唔小心大成功升到過左13333血
其實呢隻GAME係咪派得好少石?
主要都係主線刷石???

有一次預告解放靈使系列（好似係）
出哂數據之類，啲玩家發現解放完都係垃圾咪屌囉
自此好少再預告棋寵數據
有錯請指正

火裝OK啦，白金抽中到限定算好

石唔算少，老手一個月唔用石可能都儲到50石(如果登入獎勵必出石)
打主線先比較好，因為順便升lv

佢就算到果日先出但都係垃圾咁點算

一年時間+50萬 恭喜

我覺得唔少（無其他game作比較）
我可以keep住大up時每次11連 合作 接近每次11連 但我無課

遲幾日先俾人炎上

我記得圓神同甲鐵城都有生放送喎

我想問係降打返黎個D 4星怪係咪賣得
好似係乜乜怪獸個關打返黎

擺得上抬就放
鬼祟上修1%就唔放

係，絕大部分都無用

有啲係某啲棋嘅練技寵黎
唔練嘅話 可以照賣

暗封幾時先真up

打塔個次

3倍無感

ac1:火裝 暗封 暗裝
ac2:光裝 暗封 暗操
兩個都抽左送裝姬果抽 同0進
你地會買邊個

我揀2
暗操加暗封絕配

但係暗裝消回避同爆發秒王會唔會好緊要？
我都諗左好耐 想老手們比d意見

2 +1
暗封+暗操
好多前期野 瞓住過
咁你都仲會繼續練棋 同抽棋 呢個隊已經好好打 有足夠力量等你抽到啲大倍攻/ 其他隊

暗操加暗封=全隊常駐 5*5*1.3攻
持久過暗裝好多

我都想要暗操
希望下次500萬抽有

好 唔該各位
因為我打機一向都黑仔 咩都抽唔中
所以想玩個靚開局

無絕對嘅
比你睇個世界絕望抽
（勿相應 ）
利申 個11連 係 5裝姬 5倍up
無其他棋up
最慘係之後個patch 女神光獅黑馬 轉做gp抽

哇屌

新手唔知咩黎都FEEL到好多屎

1516緊
又想抽妖尾 又想抽500萬

why not
500萬都唔知幾時啦

課金抽合作
無課抽500萬
sb合作伏係傳統黎

屌 講左唔準自己再課

一定係暗操加暗封

無知一問
暗封滿技有咩用？
唔係技4就ok?

咁佢仲有chain3 火屬減cd 嘅 係難用啲咁解

唔課 又係新手嘅話 真係唔好抽合作
會後悔+唔夠棋打關
老手就無乜所謂嘅

加埋暗操要十幾粒技果

果陣打塔差一Rd 未食埋佢

有暗封加暗操 想要幾多果就幾多果啦

好似返左以前咁

真係好耐以前囉 應該係兩週年前少少嘅抽黎

利申 無放上巴哈 但係巴哈嘅非洲抽帖
都無見過咁離譜嘅11連

死啦 岩岩睇漏左暗裝果個ac原來有新暗惡
係咪爭好遠

無咩分別 一定係暗封暗操最屈

好
留石等大up

玩玩下就抽齊架啦
光獅起手

唔撚係啩，新手唔好抽合作？！
等普通池大up？

刷首抽 可以
你應該唔太知合作可以幾伏....
啲偽金棋 抽黎 都無出過場
長期倉管

大獎都有上位限定取代

又有新野打（復刻）
新手表示好忙同又要開box

糞

暗馬起手
不過除非你係神手/重課
唔係好難抽齊

妖尾有兩隻隻可以覺醒

都唔係隻隻有
魔焰 圓神 已經無 銀獸 又係
艾力克兄弟 就同水裝差唔多
Saber 紅A 雙人cp 都好有特色
依莉 又係強勢
好多合作大獎都係別具特色嘅隊長
並唔係普通池限定可以代替

入得？

巴哈有能力圖

入得了

好似無乜特別

打關跌啲妖尾角𢲈as都幾勁

納茲5-10CD 15倍攻勁唔勁

火個神關比卒地圖炮滅團

想問下咩網可以睇到對應練技寵
去睇巴哈個網好多未更新

巴哈唔齊咩?
search練技應該有
如果講最新個練技地城既話你直接搵地城個post就得

屌 好撚想抽妖尾
但係又要留石等500萬睇下可唔可以補到d水創成員

妖尾啲角係合作黎講好廢咁

有冇妖尾6星角評價？

個結論點得出黎
2隻覺醒都好破格喎玩自給自足
自己加攻完再開砲
水屬對王400倍砲,暗屬30倍反都唔差

而家首抽應刷妖尾定係限定？

33抽都係差一隻

我見佢更新已經係上年
依隻GAME係咪大部分6星寵都冇練技寵架

伏已中 唔好手田

唔好抽*

係
係依家有個修練洞先多左6星有得練,雖然都係垃圾多

咁玩水裝隊咪好難玩
冇得升技

本藍書點樣至拎到
我打爆晒都拎唔到

而加可以做啲咩

去左上綠色書架睇下差幾多次/有咩特別條件。

一抽 垃圾五星

一抽想入魂 發夢都冇咁早

中以下4隻都可以開:
暗封龍士，木機娘
納茲(火)，艾露莎(光)

暗封隊如果有暗裝 仲洗唔洗落多隻大炮？

而家aim at木機娘，不過堅難中
暗裝都出左幾次

妖精的尾巴首抽簡評:
納茲(no.1869) 【最佳首抽】
艾露莎(no.1873) 【最佳首抽】

詳細評價:
今次有2隻大獎，分別係納茲同艾露莎
2隻都係屬性隊長(組隊範圍佔20%棋寵)，
[覺醒]後隊長技有極高直接倍攻倍率(4.3倍)，生存力亦唔差
不過覺醒難度高，由其係納茲嘅神降素材，
新手好難過到

【納茲(覺醒)】
火 | 攻擊 | 拳頭
LS - 火屬性(20%) | 4.3倍攻 | 2.5倍血
AS - 自身攻擊力提升15倍
AS(變身後) - (限1回)(速攻)40倍向前突擊，突撃後十字列40倍炮

納茲係火隊隊長，亦都可以做近期大熱嘅暗封龍士隊員，
自身15倍攻，同火機娘睇齊，
無論係火隊/暗封龍隊/拳頭Type隊，都可以大放異彩嘅棋寵，
但變身後AS只可以用1次，比較可惜

【艾露莎(覺醒)】
光 | 平衡 | 防禦
LS - 光屬性(20%) | 4.3倍攻 | 40%減傷
AS - 周圍8格10倍撃退炮+前方橫3列15倍炮
AS(變身後) - 自身10倍攻，[2nd]並且前方橫一列100倍破護罩炮

艾露莎AS係防禦Type特例，變身後AS威力突破天際，
本身血量極高(比我box入面所有棋都高，上滿血魂都無25000血)，
攻擊力亦係平衡Type之中偏高，係防禦Type隊伍夢寐以求嘅隊員

假設木裝姬做隊長，木裝開技艾露莎開變身後AS[2nd]，
打王炮擊傷害 = LS 6倍 * AS 自身10倍攻 * 100倍 * 2格 = 12000倍
就算射唔死，仲有LS 6 * 3.5 * AS 自身10倍攻嘅普攻
簡直係防禦Type最強胸器

總結:
2隻棋都係隊長隊員兼優嘅棋，
一定要比個高下的話，
主動技 艾露莎>納茲，納茲有現時SB頂級強度，
而艾露莎係「破格」強度

新手二抽中左艾露沙
之後抽咩機好

留石等之後500萬DL機，
中左大獎就最好唔好再抽合作

暗封黑雷根本on9

刷得黎不如上淘寶買個暗封龍配暗獸操起手

新手兩抽 兩溫蒂

有火機，唔想要納茲，但想抽艾麗莎好糾結

新手真係唔好抽合作池
除非自認係天選之人
利申：兩pack全伏

課多一set都係唔中艾露莎，不過鐵龍老是常出現

收手啦

已經收手了抽左350石左右，就係差艾露莎

1抽都無抽過
知道自己抽合作從來都唔中6星
除左隻紅A

執下個box 4星/5星合作地城棋可以賣晒佢
之後努力儲石等500萬

今日錯手del左game sd左信去又要等幾日先有得玩

公會有人課6單 差納茲

其實好depends
通常暗封隊 都係玩平a 可能因為已經無boss可以停到佢地
已經唔洗特登搵炮/反擊 再整大個傷害

Depends 係因為無一隊可以咩關都過到
要配唔同隊員
但平時嘅話 加個炮都無乜所謂嘅

除左gvm好少可以組到咁極限高傷

咁我可以打D咩

完全冇方向, 都唔知D降臨點打

有魔焰嘅人 表示 我想抽 但我覺得個池好伏
同我唔太like 單純暴力嘅棋 好無腦
同埋 成個合作嘅棋 基本上一整個反射盾
8成棋 可以收皮

死啦點解刷石好似刷得好慢咁嘅

我都唔明link左google gameplay, 但係冇雲端保存帳號資料係咩玩法。

好似白貓咁咪幾好

iPhone jb左 裝完game禁入去彈番出主畫面 係咪要裝插件先玩到

納茲應該食唔到闇封個buff,因為太高血

sb呢隻game, 係考box深度多過單幾隻棋有幾屈機。高倍加攻同炮各自都會有機會上場，基本冇課金欠隊員點都係抽普通pool, 有課金先會建議抽合作pool, 當你3-40抽先一兩隻6星大獎，冇愛/冇錢唔好on9.

清哂d主線佢先囉

你要人暗封可以唔升滿lv架嘛

唔可以 jb/root

Thanks，改返先

quote錯

推推推

妖精的尾巴首抽簡評:
納茲(no.1869) 【最佳首抽】
艾露莎(no.1873) 【最佳首抽】

詳細評價:
今次有2隻大獎，分別係納茲同艾露莎
2隻都係屬性隊長(組隊範圍佔20%棋寵)，
[覺醒]後隊長技有極高直接倍攻倍率(4.3倍)，生存力亦唔差
不過覺醒難度高，由其係納茲嘅神降素材，
新手好難過到

【納茲(覺醒)】
火 | 攻擊 | 拳頭
LS - 火屬性(20%) | 4.3倍攻 | 2.5倍血
AS - 自身攻擊力提升15倍
AS(變身後) - (限1回)(速攻)40倍向前突擊，突撃後十字列40倍炮

納茲係火隊隊長，
自身15倍攻，同火機娘睇齊，
無論係火隊/拳頭Type隊，都可以大放異彩嘅棋寵，
變身後AS突擊+炮，好處係可以食其他隊員倍攻
但可惜限用1次

【艾露莎(覺醒)】
光 | 平衡 | 防禦
LS - 光屬性(20%) | 4.3倍攻 | 40%減傷
AS - 周圍8格10倍撃退炮+前方橫3列15倍炮
AS(變身後) - 自身10倍攻，[2nd]並且前方橫一列100倍破護罩炮

艾露莎AS係防禦Type特例，變身後AS威力突破天際，
本身血量極高(比我box入面所有棋都高，上滿血魂都無25000血)，
攻擊力亦係平衡Type之中偏高，係防禦Type隊伍夢寐以求嘅隊員

假設木裝姬做隊長，木裝開技艾露莎開變身後AS[2nd]，
打王炮擊傷害 = LS 6倍 * AS 自身10倍攻 * 100倍 * 2格 = 12000倍
就算射唔死，仲有LS 6 * 3.5 * AS 自身10倍攻嘅普攻
簡直係防禦Type最強胸器

總結:
2隻棋都係隊長隊員兼優嘅棋，
一定要比個高下的話，
主動技 艾露莎>納茲，納茲有現時SB頂級強度，
而艾露莎係「破格」強度

想問下依家果隻黃道狂星值唔值得升返一隻？

有不和我唔多想練佢
等覺醒先

唔覺醒就12758血，但隊長技都幾大犧牲，
再寫多段先

冇不和 不和幾時先再開架

勁過限定既神降
應該快架啦
上兩輪金幣都冇佢

妖精的尾巴首抽簡評:
納茲(no.1869) 【最佳首抽】
艾露莎(no.1873) 【最佳首抽】

詳細評價:
今次有2隻大獎，分別係納茲同艾露莎
2隻都係屬性隊長(組隊範圍佔20%棋寵)，
[覺醒]後隊長技有極高直接倍攻倍率(4.3倍)，生存力亦唔差
不過覺醒難度高，由其係納茲嘅神降素材，
新手好難過到

【納茲(覺醒)】
火 | 攻擊 | 拳頭
LS - 火屬性(20%) | 4.3倍攻 | 2.5倍血
AS - 自身攻擊力提升15倍
AS(變身後) - (限1回)(速攻)40倍向前突擊，突撃後十字列40倍炮

納茲係火隊隊長，
自身15倍攻，同火機娘睇齊，
無論係火隊/拳頭Type隊，都可以大放異彩嘅棋寵，
變身後AS突擊+炮，好處係可以食其他隊員倍攻
但可惜限用1次

唔覺醒血量12758，加上回血魂可以做近期大熱暗封龍士隊員，
但無覺醒，血量/攻擊力/隊長技能力(3.8倍 | 2倍血)比較低，
要自行考慮覺唔覺醒

【艾露莎(覺醒)】
光 | 平衡 | 防禦
LS - 光屬性(20%) | 4.3倍攻 | 40%減傷
AS - 周圍8格10倍撃退炮+前方橫3列15倍炮
AS(變身後) - 自身10倍攻，[2nd]並且前方橫一列100倍破護罩炮

艾露莎AS係防禦Type特例，變身後AS威力突破天際，
本身血量極高(比我box入面所有棋都高，上滿血魂都無25000血)，
攻擊力亦係平衡Type之中偏高，係防禦Type隊伍夢寐以求嘅隊員

假設木裝姬做隊長，木裝開技艾露莎開變身後AS[2nd]，
打王炮擊傷害 = LS 6倍 * AS 自身10倍攻 * 100倍 * 2格 = 12000倍
就算射唔死，仲有LS 6 * 3.5 * AS 自身10倍攻嘅普攻
簡直係防禦Type最強胸器

總結:
2隻棋都係隊長隊員兼優嘅棋，
一定要比個高下的話，
主動技 艾露莎>納茲，納茲有現時SB頂級強度，
而艾露莎係「破格」強度

刷到隻木機娘
有個關於L技既問題，木暗一齊攻擊包唔包括副屬性？
例如木機娘有暗副屬性，佢自己一個打果時計唔計木暗一齊攻擊

No

唔包

個po好多人

四百幾石得一堆鐵龍同兩隻格雷，屌

想入但係岩岩先玩返
近幾次pvp膽GVM都冇打

再抽真係要斬手

新手有問題想請教
打主線見到個d覺醒乜乜乜boss 打佢又唔扣血咁
佢就一下秒我 可以點打

基本上每一隻都有特化隊伍打法，可以揾覺醒素材攻略睇下。新人就走場咪打佢算啦。

呢隻game五星仲有無地位

功能特別/有限星關都有用

想問隻寵有詛咒呢個特性即係點？

唔該晒

原來仲有用

先講平a
平a 人 /被a 都有機率會上咒
咒會疊加
傷害係
第1回1倍被上咒嘅棋嘅傷害
第2回 10.5倍
第3回 20倍 （呢3個數值唔肯定）

咁之後會cap左係個個數到 每回扣血

用技能係一樣 不過倍率會睇技能 唔一定係平時個個

而咒有分1/2/3 3暫時只有水機
3最高機率 但實際機率唔知
打人嘅箭頭越多 上咒機率越高

隻寵打人 人地打你隻寵時
人地有機會中 / 延長詛咒狀態
而詛咒扣幾多基本就要睇2樣嘢
1. 中詛咒個隻棋幾多攻(佢越高攻詛咒扣得佢越多血)
2. 落嘅詛咒係幾多倍，同埋係第幾rd詛咒傷害(詛咒傷害倍數係會隨回合數增加，去到某個數就會停 唔會有得再上，多數都係第3rd倍數就封頂)

如果宜家首抽 抽妖尾得唔得？

見到咁多人抽好難忍手
唯有一抽參與
中格雷
滿足

留石等500萬

態度正確

如果唔理大唔大獎我想中ルーシィ多D

偽6星
圖面搭救

500萬應該下星期五開始？
依家日日打pvp卷 都無拎過石

可以，合作目標艾露莎同納茲

另外一般機就暗封龍士/木機娘都可以開

妖尾之後仲有keroro合作
5月有9ho fes
唔知佢500萬想幾時搞

想跟各位說聲加油

屌 話哂都叫睇哂妖尾動畫
有D想抽
但又明知抽唔過
呢隻GAME連新手都冇乜閒石
之前玩白貓/高達都可以抽下愛POOL

pish

新手好多石拎wo
地城任 rank任 探索任
主線 技術 活動關clear石

等復刻加新角先抽

艾露莎真係勁

死戰神同人馬座仲有冇練的必要？

點解我會抽左一下妖尾嫁
讀心game
上面巴打話9ho 五月pool個個係咩黎？

死戰神要練滿，防隊無斷緩補；人馬座可練可不練，新手冇隊員就打隻黎用住先。

編成三體以內係兩隻定三隻過關

三隻或以內
即係3，2，1都得

5月係gungho festival, 又係會有一堆所謂慶祝活動
上年個抽棋UP:

搵一個唔加血嘅公會or擺多隻回血就解決到問題

因為知有同妖尾合作而玩 頭7日都未過
就抽左55連 好彩妖尾全入手
但覺醒寵果關打唔贏
炎獸操士起手 第2日中木裝姬
咁我宜家係咪應該儲下寵
等下一次再出果d覺醒寵先打

有時任務有送
不過個任務都唔算易
儘快升好手上既寵去打
同埋可以留石等500萬紀念抽棋

死戰我用反射打法，成日道中比人送番出嚟

今期光素材果個拎左
但要果2隻寵 果2個神關打唔入

唔練就真...基本上好少會用到佢...
仲要練十幾技, 真係無野打就練下無所謂既

死戰蟲係點打 我已經唔記得左 記憶中係唔易打
理論上招技係幾好洗好用
但我平時唔會用心心隊打關
所以一次都無上過場lol

成日用心心隊 但都無上過場
其實玩心心隊玩爆發好過諗點保血線
補師好多時一隻都夠，除非個關敵人真係好高攻/好厚血

唔好意思各位巴打 做下伸手黨
想問下我有下面呢d寵
應該玩攻擊隊定防禦隊先比較好？
我都知唔可以一隊走天涯
但新手升寵能力有限 想走小d彎路

藍色書仔嗰啲要點拎
google 左好耐都搵唔到

禁左上個禮物箱
右上有個挑戰中
果度有寫條件

玩火隊
趁依家有pvm, 多d 1卷打, 咁就好易滿曬lv啦
下星期仲有gvm

pvm 同gvm即係咩？
打果d道場？ 果d會升寵lv？

死戰神每turn封技，太快入王關會被當靶咁秒，控傷係重點。
緩補價值在於開場3-5turn就可以開始補血，各有功用啦。

新手玩大type隊優先，攻平hp type 各1/3 棋做到隊員
再落去練屬性隊同副type隊，因為得1/5 棋做隊員。

現在pvp緊，黎緊有gvm, 打到達標先以示你決心同埋加line傾下

嘩巴打咁快課

對妖尾有愛

依家首抽刷暗龍女好定刷妖尾好？

有耐性就暗封龍.. 因為得普通up
冇就妖尾

因為妖尾入坑就抽妖尾
夜鱗係勁但新手難發揮d

我唔係新手，只係想玩多個ac姐
就係諗緊刷夜鱗好定妖尾好

利申，對妖尾無愛

其實升技果係咪要食返自己屬先有用???

sure

唔係講緊拎嚟打死戰神個關wo
打死戰神明知會每turn封仲點會咁組
直頭唔會用心心隊打添

愈黎愈多人 推推佢

其實第一句係re你quote的post, 搞錯左
再講可以用死戰神帶隊打返死戰神，米拉隊木埃隊等心心隊長其實都過到。

我想問妖尾打關送個隻個AS係點?

唔係話過唔到, 只係唔會專登搵嚟搞
當然無其他更快更穩嘅隊的話例外

2條女果個?
味方全體回2千血+ 除自己外味方攻type全體2rd2倍攻

其實睇唔明d技可以去fb睇下, 多數會譯曬

pvm 係依家既排名戰.. 去到星期日就完
會隨機亂入師範代, 亂入贏左就會送甜鷹+額外bp
所以話等經驗升寵就可以1卷1卷咁洗.
而gvm係公會討伐戰.. 詳細可以去上面果個fb搵資料睇
消耗左一定ap (10), 就可以根據公會討伐數黎派獎勵
另外都有d任務, 主要分2種, 30億傷害任務同150ap任務
都有d 獎勵派

玩多個ac就刷暗封過下癮啦
妖尾果堆只不過係自帶倍攻既炮寵, 無咩特別

咁我過埋GVM再搵你地

首抽要刷隻艾爾莎出嚟究竟有冇可能，得5粒石抽一下

留言到依家刷緊。。。刷到喊都重未有。。。木i 暗裝都出左一大堆

一隻回血嘅棋要回到幾多人先叫頂級？

回到幾多血*

原來咁多人玩緊

想問下呢隻驚嘅合作抽蛋有冇講6星同5星嘅機率？

有

回血棋最緊要係cd時間同補量，cd 長就算補好多血全體都係難用，目前木創咁計，5turn出一次貫炮同補血陷阱補十字範圍5千，我覺得已算頂級。

打完頭幾關，是但創個公會拎多5粒，可抽兩野

比個希望你，我刷咗4個鐘首抽中納茲，淨係用創公會拎5粒石

4粒鐘就中到納茲咁好彩
我琴日開始刷到啱啱先中到1隻納茲

同埋想問下嗰個777萬嘅關係幾時先有
啱啱打完嗰關就輕鬆3抽，而家已經冇咗

佢係活動先出嘅關
有時係鷹 有時係魂

刷左2日先刷到暗封

thx
試下入住隊做隊員比其他隊員玩25倍先

thx

新手一問 升rank最快係咩關

副屬 尤其係有亂入
再用埋經驗隊隊長
20體一場

個關係咪限時 唔見有

係
夠唔夠會出
但新手打主線都唔錯
又可以拎埋石
申利 新手

係
久唔久會出
但新手打主線都唔錯
又可以拎埋石
申利 新手

印象中 去到15號前
456日1 會出保底魂關 日123 會出亂入副屬關
巴打 等幾日就會有

而家刷首抽邊隻好？
抽到光無視防反3000
似係前期勁 後期弱類

Push

新手求發展方向

睇住Stranger Things刷首抽暗封龍
第一集刷到睇緊第七集都重未有。。。。。

[新手體檢]琴日刷到納兹起手 裝姬抽左暗裝 100Lv抽左火創

用納兹做頭定火創做頭好？

利申 見到妖尾先玩

開頭求其玩得啦
唔用腦火創隊長
哩三隻好勁
爆發力驚人

再等up抽下棋先決定路向

宜家冇up 睇完魔戒加哈比人都唔知有冇

新手 求組

依家改左1-4 定唔知幾時長駐

我覺得主線幾好推 琴日開始玩 推主線陣就推到一百Lv

屌，真係睇哂套stranger things 都重未出。
木操都無出過，出過好多次木i 暗裝

拎埋創公會果5石
順便刷妖尾合作
暗封 妖尾2個大獎都開得

我唔係新手嚟啦
隻game開服玩到依家
想玩多個帳姐
所以就刷暗封算，唔刷妖尾

想問下而家果三個活動關，有冇邊隻值得打返黎用，升技

個兩個暗屬女係咪on9

建議打魂先
或者齊格飛未滿都可以一升

但佢企個位又搞到人一下扣多過五成

自己就返combo就力水

邊關打魂

ソウルダンジョン

換垃圾都大力左

用咩隊？
用排位令箭頭減少

3倍up我都刷左 兩日

想玩拳type 有火機娘 同明日香 之後應該等咩up先抽棋

頂用木機娘 暗換左隻五星暗龍 諗住六回合回血 識飛可以尾刀加combo 唔敢換哂兩隻暗怕去到五六成血時又冇力一下秒佢
點知都係出事 淨用兩隻木打唔用九倍攻又扣好少 十round隻王都會開技
仲研究緊點打

有火機娘夾乜都得
我提議抽隻暗封 火機娘係暗封最強隊員 沒有其他

暗封龍？ 而家有冇得抽 我抽左十抽中唔到D咩好野..

等500萬慶祝
不過可能要過埋妖尾同keroro先有

[img] 抽左十抽伏到

刷到了🙄🙄🙄🙄🙄🙄

時間: Stranger things 全季+6小時韓國綜藝

贏了
逆向思維係佢反轉血bar前係咁仆埋去食佢啲技

恭喜你 搵埋暗獸操就爽

留石等暗操4up

有無公會收留我個新ac??

橙 無人理

仆街，刷咗3日終於刷到艾爾莎

因為好難答你

唔係固定4隻就可以打晒所有關，
個box有用嘅都要升

咁有邊隻有用

想問一個愚蠢問題，我記得以前打肥鷹同素材呢啲高防嘅用黃龍先輕鬆秒哂，而家打呢啲係要點

單抽 囡囡

一樣都係黃龍帶隊
當然火創都得

都係一樣要追打
火創都可以
依家有黃龍關拿拿林打番黎

新手向 黃龍
老手向 水滅
抽棋向 火創 火裝 木創 團長 雷神
技能向？ 帶多幾隻毒 小心被鷹打死

唔該曬上面答我嘅巴打

唉 3日都未復到個ac比我

1495暗屬開波ok?

見第一頁推薦首抽
但見你地全部追上面隻暗
怕outdate

實後侮

即係要重刷？
我見第一頁首抽link話呢隻ok
所以想知玩唔玩得過
一定要重刷到有上面暗先開？

刷中限定再上黎問

巴打可以睇返第一頁下面推薦首抽！
不過依加game入面有4隻抽到都可以起手
普通抽：木機，暗封
合作抽：納茲，艾露莎

十次贏一次女帝好嬲

試下用復活隊打

邊隻

應該係你啲隊太暴力

GVM
5石

我升曬咁多隻7星滿
不過多數黎黎去去都用個幾隻

啱啱淘左個account返黎 應該咩方向好？

做咩淘d 咁既acc返黎 幾隻野都組唔到一齊

幾錢
可以主升木機娘先（第二排第一隻）
主練木暗

我刷左好耐都未開到 所以咪去淘一個返黎

不過其實都只係10蚊

十蚊抵玩啦

日日放工返屋企就係喺度刷首抽 好似返緊第二份工咁

推下post先
召喚熱砂朋友

熱砂會員 推多啲有心新手入團

D升技水果係咪一定要進左佢先好食

想問下有啲關嗰名下面本藍色書仔嗰行係要點先拎到？

係
新手要勤力d探索
已經探索左7粒升技果
同升爆左兩隻寵的三階副屬

任務最終獎勵黎，
左上角Mail右邊可以睇下任務要做咩

秘巴唔玩火影啦？

咁多位巴打咁樣起唔起手好

其實500萬活動會有D咩禁好抽

我見之前例如400萬D限定都係得通常確率

新手咩都唔識咩旗都冇好無助

我想問下隻金翅鳥UP技食幾多LV技果好 5LV夠唔夠

金翅鳥升技？
食返自己就得啦
技果留比課金寵

再刷過好d
木操較起手
而家可以刷妖尾的納兹同女王
普池就刷光機火機火封

食自己可以UP技

你真有趣

仲有玩，見而家呢邊同妖尾合作所以玩返

又輸
屌又想再打
冇復活棋 又冇10cd棋

食技原來會被秒 點打好

黃金時間一抽
勁多傻仔

?

Sorry 回錯

亂入得好正

Post頭無人睇系列

如果無穩刷嘅隊 唔好再浪費體力啦
只係冥級 唔值得你咁做

好後悔
宜家追vs券
仲要啱啱先睇到戰記隻騎士要用隻水騎士同暗條女進

巴打們，有無gvm 200 公會加下我？
ID: 118978233

利申: 骨灰玩家，新帳求收留

台版 家下隻咒滅龍值唔值得滿技?

練滿可以用黎短CD殺小怪，
或者覆蓋敵人陷阱，
睇你缺唔缺

講大力就一定無佢份，
高難度關卡亦都無咩用，
陷阱現時主流都係範圍陷阱

新手放一隻滿技看門口無壞

想知日版個送 裝姬活動係點
我有次刷完首抽就有 後尾刷又無

開Game 48小時後送

咁樣 海耀獸 係咪一定滿技最好??
加下卡係6/8升極都升唔到
同埋海耀獸 實用過 咒滅龍???

清泉公會
gvm穩定200 , in咗你 , 唔介意pvp垃圾排名就入啦

咒滅龍未用過，覺醒材料黎only
海耀獸打滅級神級成日用到， 佢招消盾好有用

想問下有咩打得返黎既寵岩木機/火創隊用

唔該巴打，我都會盡打
pvp who fucking care啦依家

火創就不和， 不和係入坑神降黎要等同比錢買 , 火創+不和呢個組合可以過到好多關

火創+不和簡直完美

屌哩隊野做乜撚 狂復活 冇左一百券

佢個隻隊長技係防Type復活2次

下次揀返黃龍/飛龍/經驗隊長啦，
同埋等人行過黎好過自己衝過去

黃龍印黎有用 ？
飛龍係暗個隻？

點解追擊打pvp有用

我指揀對手，
頭像就係佢地嘅隊長，
揀廢隊長黎打

見人用新果隻暗創打pvp好屌
復活3次

有速攻炮 就幾多復活都唔驚
尤其係雙光滅
多啲黎 就密啲手

新手揀黃龍隊長先易中伏，
通常其他三隻會係速攻炮黎

再加隻4號機

圓神 新暗惡先係完美

大家記得清企鵝
岩岩一個鐘遇到6次老豆,4次跌光水果而家多到派街坊都得

打完兩次而家冇野做

如果刷妖尾開局 開火龍定艾露莎比較好
無左以前個吾王同愛德華ac

純粹比較2隻就,
火果隻全面小小, 因為未覺前係倍攻, 覺左有埋炮
光果隻就專精炮多D, 想玩其他方向就睇隊員

艾露莎
未覺就水裝
覺左就秒王
仲要係心心type(應該第1隻?)單體高攻

想問下咩係清企鵝？
我又唔見有技蛋關打
得升副屬果d打

收左响畀錢開果個入坑度，有兩次唔駛用錢。

原來係果個
新手打2次就冇體
又唔多夠打 粉紅色果隻都勉勉強強贏到
有時出暗屬果隻被推爆

新手+1
唔㥤體又唔想用水 跟本係唔夠lv唔抵

一抽雨女
垃圾

有冇巴打可以幫我睇下組咩隊打到企鵝關

有時限就黎完？我諗住留返遲d多d體先開果兩次

每次開1小時
上限係開兩次
入坑所有寫 幾時會轉一次啲關

有無其他平民棋？
Eg 蛇夫 金翅？

暗封龍 + 暗裝
暗裝開技 6combo 無魂 無副屬 可以秒 媽

爸呢 暗裝開技 要剋屬 要幾隻圍到16combo
要上攻魂 先秒到

5星技果係必升技定機率升技
同埋暗封有冇必要升爆招技定升到loop到就得

新手想加入
首抽係咪一定刷到限定最好？

宜家刷妖尾會好d
利申:新手

暗封6turn回血
升到冷卻回合係6就可以無限輪迴

隔左兩年，剛剛回爐重玩。終於搞到個暗封龍士開局，巴打有咩隊員建議？

貼BOX睇下

蛇夫無呀
之前玩嗰陣唔夠打
金翅無升過技

幾多體到可以入坑打怪
宜家一百體好唔抵
不過都驚開完打唔贏

鐘意打就打
體水送到你驚
我得滅級同塔先會燒體水，但都用得唔多

與其爆水打入坑, 不如爆水打魂

要換左條龍佢 定覺醒佢 如果要換可以用咩平民寵換

覺醒

啲素材點打

等送 17號有個任會送火
水就用大反打深翔

Op 我打魂打到無晒水
我最低 低見個位數 近排派水 回升2字頭

如果打少棋 都要打定幾個有用神降
（唔清楚依家有邊個入坑神降）

夠傷呀
要開減cd 再開月月
再開不和
不過最少等幾回合 主要係不和cd
就算減10都仲要減

頭先用鐵龍試下反傷
用木裝姬開左無敵 反傷反得萬幾
都係慢慢等下一次d任務送算

首抽兩隻暗 加 光裝姬， 應該抽咩英或者打邊隻黎組隊？

同埋呢個火既圖係咩意思？

thanks

入勁公會可以拎多d水
我最近打塔 刷魂+企鵝
都仲有25x支

我諗前期打主線暗封應該輕鬆屌打
儲石等500萬活動先抽

火圖好似係暗封特性
有時某d關有飛來攻擊
有呢個特性就可以無視d傷害
同埋暗封周圍8格既棋都受到呢個特性保護
好似係咁
無暗封唔太清楚

謝巴打解答

另外，想問下有冇公會收留到我

已經有公會 每個月54支體水咁攞
但我新火滅 消左20支 體水 先打到兩隻滿
暗塔又10支 仲未計由6星 到7星滿等 副屬 魂 嘅隊...

用咩隊打？
木裝姬帶頭會fail lol
因為你玩緊反擊副type ge 反擊
同埋要有一隻上倍攻先會再威力大增

無活動有d悶

岩岩開始玩

歡迎

輕輕一推

藍色本書仔係點搞

填咗4團申請表

好似死咗圖？

黃龍極個關，有本藍書，又有粒可

有藍書即係有任務，可以去任務欄睇，呢個係過3次送一石

打三次極

唔該巴打

新pool抽唔抽得過

我終於拎得返個account

新手暫時呢個box玩唔玩得落去？

建議再抽

等500萬？

呢5隻都開得

好似15號前有限送

再唔係就要淘

咁我返去重刷

巴打如果重刷出咗呢張係咪都唔得？
見佢好似今期封面，求救
係咪一定要囡囡戰車起手

補圖

廢既 個5隻女係呢期堆限唯5 有用既棋

佢今期封面係因為新出
上面果5條女係限定神棋

點睇新pool

光暗有啲用

巴哈話完全唔好抽

完全唔好抽 光暗都係攻能棋

功*

請問呢粒果實同其他升技果實有咩唔同？

呢粒食左唔會升
要進化先得

巴打們，請問暗封龍士個25倍攻隊長技，點發動？ 我已經用左技回血有5倍攻，但用hp type 火暗同攻發動唔到25倍

要另外開加攻技

唔該晒巴打，姐係要火暗HP type寵處於回血30%，再另加功狀態先會有25倍攻？

另外，3rd -8回合又點發動？

有d寵既技能解釋前面有個[xxxx]
呢d寵係開左技再郁先發動
將暗封招技擺係第三位發動就得

哇 咁苛刻

各位新手，再接再厲，經過2日默默耕耘，係可以留到少少石等500萬DL

仲未刷到可以起手

新手玩左幾個鐘
有無巴打可以比下意見可唔可以玩落去

新系列一出 通常都係伏up
今次都唔例外
技能同之前大致相同
光暗有啲驚喜
暗屬為木詩人嘅另一個版本
光屬係全體棋復活（入到光隊）
唔抽係因為伏 而唔係新系列棋唔好
每個系列總有廢棋 強棋
雖然有系列5隻都好勁
但留石抽限定大up更有意義

長玩重刷

建議你首抽 刷到有限定是但一隻 （機娘）
但無up 唔係易刷到...

則係我應該重刷？

做咩唔玩日版

嘩 華生你....
無留意過

晨早推post

推多一把啦

好似買ac好抵 買完再抽埋隻裝姬 起碼3-4 限起手

我都有三限起手呀 不過係獸王獸帝

近排啲任同關刷到好悶

忍唔住11連左妖尾

中左ルーシィ同エルザ

買ac至少都暗封龍暗獸操起家

我都11連左 全部偽金棋

我鐘意keroro多d
妖尾求其單抽算
同埋keroro機率好似幾高，當年11連3隻夏美

想問對上一次不和出坑關係幾時？
你地成日話好用，我都想打隻滿技返黎

好似上個月出過？
放心
好快又復刻

有無公會收人

利伸, 新手7X LV 長玩

same here

刷唔到艾露莎 但刷到光姬娘 照起手係咪都可以？

命運既首抽...中埋艾露莎

建議暫時都唔好再抽，由其係合作
手痕都可以抽1-2下，
之後留石等好pool

我抽左兩三日都抽唔到 個頭打算起手 轉頭就中埋

光隊命 以前就玩 吾王同愛德華

Op

兩日後如果中埋光裝姬 都唔知點算

有個壞消息俾你

今日開應該無裝姬，佢係要聽日3:59前，
個Play日數夠2日(48小時)

有冇話幾時先500萬活動！？

喊出黎 不過有機娘都叫左頂左裝姬個位

唔一定, 我好似未夠48小時都有裝姬抽, 唔知佢點計

好似夠24小時就有

悶到仆街 又冇魂本打

再推
但要耐心等侯, 因為團長唔係成日望

pish[/quote]
再推
但要耐心等侯, 因為團長唔係成日望

請問 第三級既副屬性點開？食左好多隻副屬怪都唔升

12隻大胖/48隻gp胖

Push
上修光裝呀四眼仔

裝姬應該唔會再郁啦…係都出新棋

副屬有有專屬副屬性經驗值
食唔同屬性嘅野 就會相應增加
而個值經驗值 應該唔會比大成功影響

正題 ： 1階 500
2階 1500
3階 30000
一隻金胖胖 有2500
所以要食12隻
有一種係黑白色 多種屬性 同 銅個隻一樣
相應屬性係 800
所以只係想 上2階 可以食兩隻細嘅
鷹呀 個啲都有 但數值唔知
銀胖胖 都唔知幾多

講錯 銀 同 銅 都唔肯定 銅應該大約200到
銀 就 估計有800

之前木裝都有上修過
希望四眼仔會良心發現上修光裝啦

隻戰女神12lv點升

紅心女王有冇升嘅潛力 定只係比戰女神覺醒

只係比戰女神覺醒

咁刷戰女神同d4算了

家陣果幾個降臨怪 值得升？

新手優先解有升技果嘅任務先

合作關個堆過渡用，唔算勁
其他就戰女神同古光岩比較有用

炎角機到底會唔會跌........

唔洗特別打
佢係未來神降進化素材

台版同RO合作

銅250 銀800

戰女神好難跌

呢隻可唔可以起手啊？
我搵唔到佢既資料

No，唔係限定亦都唔係勁隊長

但食得起技果 滿列技 as 好好用
但唔係攞黎起身
再刷過 加油

打錯晒啲字 喊出黎

pvp隻野我on99食左 係咪已經冇機會進化

有冇必打地城

亞蒙 係平民 討伐 神棋
合擊做再9倍（以上） 嘅隊長技
但王 血量好似1000？
同咒關黎 難度還可以 但唔算易

其他一般般
風雷雙神 風神 8 cd 攻type/木屬 2.5 倍攻 1回
雷神 5 CD 攻type/ 光屬 3 倍反 1回
平民棋都唔差
關卡難度 一般

未齊短cd炮/ 炮隊長
可考慮入門級嘅 樹哮龍

亞蒙好煩 我破曬全部關都未去打佢

打光暗神威

但又有新地城要刷技果
妖尾啲野都未拎哂
有時間時再打
炮隊係咪應該要組隊出黎？我冇勁炮

btw打亞蒙定亞蒙死戰神

第1個
死戰神 係另一樣
而我不知 佢個名都有亞蒙

公會係咪99級最高？

唔係

食左六七雙光岩都升唔到技

好多升技果要打

U r not alone

記得4星係無用 要進化做5星 先好食
2倍技up起
Lv2-4 係100%升技 （5星/自己）
2.5 up 4-5 好似只有幾%失敗（6星果）
3倍 好似係100% （6星果）
5星 同 食自己 機率一樣
6星 就高少少 但機率不明
7星 就必升（即使無技up)

刷限定首抽刷到頹

買帳

玫瑰戰士幾靚
光岩食屎兩日半有體就打一lv都冇升過

但男定女黎

以前陪fd 玩，之後佢冇玩，但有課又幾鍾意隻game, 就繼續玩，不過好似單機咁 淨係得閒上下哈巴睇sb 板 而家公會冇group, 純粹想入line group公會。只係gvm 150ap多數唔得，100ap左右，收唔收？

利申：關塔全破，rank over500

有line group 公會係無咁悶

男
刷關升技 不了

新活動
買一粒送五粒
都幾抵
Btw,射左落海

買左黎儲
50粒等500萬

請教各位，依家有冇地方可以打到好少少嘅木棋？
木機娘起手，暗隊成員我夠，想打隻好少少嘅木棋發動隊長技 謝謝

今次個pool抽得過嗎

有時間有錢可以刷隻滿技斬姬，短cd加攻都可以用下。
不過我唔會話比你知斬姬都唔易打

光岩最後停係5lv
打左三日都冇升到技

點食法？

一路番工一路諗
好似真係無乜好嘅地城棋
木巨人
樹哮 蛇神 風神 綠豆（覺醒）
木滅
都可以嘅 如果真係無乜抽到木屬好棋

一抽中左艾爾莎 副acc

隻光岩係唔係有d問題
我都卡左係5技，兩隻兩隻咁食，食左4次

個人感覺 上到技5/6 仲有2技/以上
我會5隻5隻咁食
當然 一切都係機率
但技5個下 覺得係特別卡 唔知點解

女子up
大家加油

咁唯有儲夠石係pool up抽

睇完攻略，肯定唔係我依家呢個level打

新手得50粒石，呢個pool值唔值得抽？請指教

今期係咪可以all in

伏up是也

等500萬up啦

有無話幾時？

叫左個fd買itunes gift卡 準備抽500萬

中光操獸/光魔獸是夢嗎

抽齊普通系列再靠補洞券就得

呢個好似都幾好咁喎 但係唔係500萬pool?
通常呢啲幾百萬pool有乜特別？

十幾隻限一齊up

下星期有新關可以入手1代pvp
睇嚟差唔多開keroro & 1代pvp差唔多實裝覺醒

係咪應該買個暗封加暗操AC

都唔一定
前期有強隊長carry住 打到一定神關 冥關
就可以追上進度
有艾爾沙
木機
好多關都應該可以輾住過
唔太洗用腦
不過要打多啲冥同神 打多啲隊員係真
Eg 光獅 已經無人會用
用黎做暴擊隊長都仲有可能嘅...
隊員就免啦

OK THX
想問埋木機有邊D勁隊員

其實，一講勁隊員就直指抽棋同限定架啦。木創暗裝木裝等等。

本身屬性隊已經有1/5 隊員可組，135合擊ls只係變左2/5都可以用組隊彈性強d咁解，當然技能傷害as就配合得冇咁好。發揮得最好係拳type加攻as。

我諗200rank前將七星高攻的塞入去就可以打到7成關，唔洗諗住有d咩怨念隊員咁。

兩隻兩隻食

新個堆關打黎進化用？

yes 過2日有新神降

每關儲一隻？

cls好多隻 又呃體

極個啲好煩 打完又唔跌又多謝四十體

今次gvm打夠佢然後黎傾下啦

係 黑起上黎真係打幾支水先齊

又可以打gvm呃石

gvm係幾時有得打???

開始左 有公會先打到

要留水打神降 兩隻都得一日

有無會收人 ？ 起步無耐

點解禁左入去變左二千？

無事 睇錯野

佢應該係港幣128 yen先2千
顯示有d問題 我都係咁

另外想問下打公會果條龍
我想問下點解拎唔到d獎勵既
上巴哈睇 話咩ap消費數有野拎
我1-3個ap都揀過 但都冇野拎既
同埋ap球唔係要時間會既咩？
我食完一支ap藥之後
場場打完出黎又3個full左既

總之你不停打就ok 佢完左會一次過派獎勵

咁即係開頭ap常滿係正常？好似升lv會回體力咁？

火火

炒車成功

最後個條女

新手玩左一排有25倍隊長不過冇增傷棋請問邊隻比較平民又打得到?
另外主力玩2周年木機, 木創, 木10000回血, 木兩格一回合7倍, 有咩好平民棋換走尾2兩隻? Thx

個條真係女黎

想抽兩隻光寵入隊都咁難

我想問呢假如我先開左火機娘技，再開半神英雄技，攻擊力會唔會疊加嫁？

成日唔記得打公會

唔會，同類buff只可以上1個，後出個招會覆蓋先出個招

唔該哂

第一個問題: 倍攻平民棋得極少，地下城就以下幾關
星に憑かれた蛇
我欲の鍛冶屋
參考:

現時入坑所惡魔伯爵都可以，不過平衡Type，
只係食到5倍攻，同埋新手未必過到，
建議睇完攻略先睇下打唔打

第二個問題: 事但，平衡Type太多講唔完

睇文字 小弟都閃親....
其實唔係想講咩
因為已經被人問左好多次暗龍女嘅平民隊員...
金翅鳥 同 蛇夫 我覺得已經好強
其實基本上任何 火/暗屬 攻/防type
血唔過13333
都入得隊用
一定唔係最強嘅隊員
但純5倍攻 已經好暴力 再加一隻加攻 基本上普通關 咩都一下秒（用炮/反擊）

木個到
木1萬回血 係木獅子 佢ls好勁 as相對弱啲 因為cd長
7倍攻個隻 叫 新木惡 全game 第3高 幫人倍攻嘅棋
（火屬暗裝 10倍
屁王 9倍
4號機 / 新木惡 7倍）
平衡啲平民棋 我會答你暗塔
加埋周年木機個自動炮
好撚痴線
仲有水塔 同 火滅
平衡 本來係比較少棋 因為官方唔多推...
抽棋會比較強
冥級 有隻水屬回血 唔錯
陷阱 有炎產靈力

上面歐洲藍血貴族

巴打提提你隻暗封唔好上血魂同先制, 新抽嗰隻火機都唔好上， 唔係會爆血食唔到暗封ls
利申：班會然打gvm見到你隻暗封

我知呀
多謝提醒
我知道要就血量嫁啦

條龍係咁封人技

多謝樓上嘅巴打解答

呢堆都識加攻

咩app黎

木機加暗裝好勁
可惜gvm#

魔封起手今次抽得未, 定係再要等

暗封*

over kill唔計消左ap

再等下先
但若果真係無任何隊員到打唔到關 少少都要抽
但今次係伏up黎

其實今次抽到限定機率都幾大
我果邊3個人都抽到一隻火機 （1個11連 2個單抽4次 ）

今次又講下gvm
Gvm 打關需要使用ap
有專用黎回ap 嘅ap 水（粉紅色）
平時睇唔到有幾多支 得gvm期間可以check
每次gvm 正常情況下 只有10回合
（唔正常係因為覺醒拳type偷左回合）
同打pvp一樣
Cd 會減一半 若果係單數
Eg 7 -> 3 round down ge
覺醒玉所需量都會有所減少
大約為原來的1/3

王會隨討伐數 越黎越難
每5/0（10）會特別難同厚血
而每次入場都會有combo 會增加攻擊力
（成個公會計 係一段時間內無人入 就會斷）
成個公會消 ap 多 都會增加炸彈數目
炸彈係一開始同第4回自動攻擊

咁消ap量 1/2/3... 到9
1-3 係自動回 20分鐘1ap
再上 要用石 1石回3ap
一次消Ap量越高 傷害嘅基數越大
但有啲傷害唔會放大（反射/真實傷反傷/咒）
Gvm 有3種獎勵
1 ap數使用量（個人任務 max 到150 6星果）
2 總傷害 （個人任務 max 30億）
（其實依家30億已經無意義 一場都可以打5億 8 億 有分組隊可以 上十幾20）
3 公會總討伐數 （全公會一樣 完gvm 先派）
兩邊加埋 一次有>50體水
所以入到200體討伐嘅公會好重要

又講下新手期待嘅組隊
Gvm會有兩隻隊長
自己一隻 會員一隻
但記得 一樣/相類嘅Ls 係無用
（因為只會相加）
但唔同Ls 數值會相乘
Eg
全隊拳頭type
正常拳頭type係 達到幾多combo就幾多倍

所以最後係 兩倍倍數相加

但若果你3隻係攻擊type拳頭
尾尾加隻火創
就會變成4.5*combo倍率

由於好多ls 中會有兩部分
Eg 水創 hp type 3倍 水光hp type合擊 再3倍
咁第2隻又係hp type 倍攻嘅話 就會個部分相加
變成
（x+3)*3

希望大家會明我up乜
最後送個圖比大家
係我自組嘅隊 雖然傷害都未係最高
但自組係技巧 亦係有趣嘅地方

Um.... 相比500dl / 之前大up
真係唔算啲咩
新年個時 個池
我目過有人11連 7限定...
我自己都11連2限

十一連加兩抽表示什麼限都無

巴打 你第2隻有咩用？

好詳盡 thx巴打

呢期ap水送得多，應該得嘅今次
gvm 送野雖然正，但佢應該改可以儲ap, 唔係個個可以一個鐘一次，有水都要打成十幾廿次

如果的上滿魂 副屬 應該比暗裝仲要大力

仲有啲關於Gvm ge 資料
入場時 會因為上一個玩家嘅隊長嘅type
而有一啲buff
所以若果上一個又係你自己/上一位玩家嘅隊長無type
就會無buff(3星以下嘅棋 / overkill 即刻入/ 公會全部都係死人 ）
至於咩buff 真係唔記得
值得一提嘅
平衡/輔助 都會令下家減cd

忘却の神話ライゼルが待ち受ける「エルウエア溶岩口」を4月上旬に，獅皇ハザンが待ち受ける「霊峰・七命山」を5月上旬に再配信します。

2017年4月か5月には新しい塔を登場させる予定です。

ダンジョンクリア後にすぐ再挑戦できるボタンやオートバトルなど，周回機能を取り入れる予定はないのでしょうか？

荻原氏：
それらについては検討しているものではあります。とくに，オートバトルについてはゲームの遊び方が変わってくる要素なので，議論を重ねて慎重に考えていますね。

4Gamer：
聞けば聞くほど実装できそうな感じが……。あと，ソウルの管理が大変なのですが，改修の予定はありませんか？

荻原氏：
正直，管理が大変なのはよく分かるので，うまい方法がないか模索しています。「自動合成できたらいいよね」っていう話題もあがったのですが，複数のソウルを持っているキャラクターがいるなど，シンプルでうまく処理できるロジックを検討する必要があります。

あと，実現できるかどうかが分からないので，話半分で聞いてほしいんですけど，そもそもソウルをアイテムとして扱うようにして，ソウル付きキャラクターじゃなくて，ソウル自体がドロップするっていう形式も合理的ではありますよね。

ただこれも，先制攻撃を防ぐためだけに先制攻撃耐性ソウルを溜めておいたモンスターをダンジョンに連れて行く，といった編成ができなくなってしまいます。

六十體個關星之海打黎有乜用

Question.6
BOX枠の最大値はいつ頃増えそうですか？

荻原氏：
次回か，その次のアップデートで2000に拡張する予定です。

Question.7
討伐を改修する予定はありますか？

荻原氏：
討伐に関しては，ダメージの報酬とかも含めて全体的に改善を予定していて，すでに着手しています。オーバーキルはサモンズボードの現在の仕様だと，テコ入れするのが難しいので，まずは，APの消費や与えたダメージによる報酬の割合など，データの部分を調整します。

完整訪問

好有用

慨念圖

海耀獸好勁 ？
但我得木機隊長
佢會封箭頭

人生新高

必備棋之一
消盾技得佢有

仲有兩隻抽棋
一隻傷害增加1倍
一隻物理傷害增加20%

右上個名
12月開始無更新

刷左唔知幾多日終於刷到艾露莎 之後係咪儲石等到限定up先抽？

用水all in thanks

係
儲石等500萬dl慶祝

我想問下水創仲有無用

shit
火iso 唔小心升多左13333血

有用

火機娘拳Type都要8C先9倍，
水創神合擊就有9倍，而且AS 3倍攻 兼減CD，
一般關都打得快，唯一問題係難組姐

傳龍隊

咁樣組係咪ok啦

夠用啦，光就睇下你有無其他選擇，
補血唔係好需要，放多隻攻擊型(最好係炮/陷阱)嘅棋仲好，
第4隻就箭頭比較差

我仲有呢堆hp型既

第二張圖，上至下第4行中間個2隻

Thx巴打 我原本仲諗住賣左隻去

唔多建議賣棋，第日萬一改勁就揼心口

除非有勁棋可以用25萬SC買，
而身上又唔夠SC

之前起手木機暗機暗裝，依家80lv左右
值唔值得刷暗封龍嚟玩？

暗封依家通常機率up
幾乎無咩可能刷得到
睇下遲d有無x3 x5啦

衝LV儲石到500萬UP ALL IN
唔中再刷都仲得

如果你接受到可能真係除左暗封 咩限都無
同全球關 又重新手打一次
都可以嘅
Android ge 話 記得backup
刷唔到都有得玩番依個acct

唔該晒各位意見
引繼咗佢 刷下先

巴打們，宜家公會打王期間係咪離唔到公會？😫😫個AC刷首抽果時開左公會得自己一個人，唔記得離開公會

餵棋升技有冇技巧嫁

感覺好孤單 好凍 打王無隊友可揀

我個公會gvm家下先110lv, 係咪200無望

用backup file 探索會有問題, 有無巴打都係咁
第二日再開game果陣, 明明派左隻野落去探緊, 個slot會吉左
同埋setting 動畫加速又要每次set過

我12x 好難打
隻野又唔郁又炮秒又封技又無敵

已經200體咗
利申 會長

hea友表示打夠30億就送死
正常100lv公會點都有200隻

屌 隻沼躍魚7升8食七隻都唔升
嬲撚到噴火

會腸，有無群可以入去吹下水

11點新神降

用line開

點打

cls新神降好難打

新手求方向

又係木機萬用隊過
3體合擊會cancel佢本身果招變週圍1萬左右傷
等弱化左先好圍上去

求攻略同打法
我得哩隊見得人

如果淨係要打贏好簡單咋喎
木機 新暗惡 暗神威就搞掂
但係20rd內我唔得
似係比納茲同艾露莎玩

開埋爆擊趕得切20之前收
木機 新暗惡 暗神威 木裝

隻新光降臨何方妖孽 咁就無左60體

完左個gvm可唔可以跳糟

好似都係炮穩啲

到時自己add 公會ID 130517673

R1 水裝(4號位) 開技移左上殺晒堆回龍 之後求其儲到水裝有技殺埋剩低隻野
R2 水機開陷阱
R3 打鐵佬走位避大傷技 之後趁佢開減防 開9倍 炮杖妹 移埋去 搞掂

又一次靠不和女神+4號機carry

咁聽話

仲有無位比我跳糟

依加個會有20個死人

咁打隻暗神威先

暗神威唔覺醒有冇用 定我放棄哩隻神降

覺醒前絕對係倉管

唔覺醒哪有100倍陷阱
經過暗塔一役大家都應該練定隻暗神威啦

其實我連r2啲雀都唔贏
係咪冇升魂嘅問題

大把位， 到時自己add少上連登可能睇唔到

要用0/1限定解神降任務跟本好難
要打贏都要好多實用棋
我光裝都試左幾次
第2次挑戰暗隊 試左1x次
穩但係好慢

留名完今次gvm之後入巴打個公會
我個公會而家先150lv，200無望啦

要過 唔算太難 但20回內 要平民隊
小弟真係無乜材幹諗到
R2 可以用咒（全體）/毒
大約5萬血
R3 就避炮 + 600萬傷秒
我覺得最平民嘅600萬傷 應該係屁王暗神威
3格就可以收
（ls 3倍攻 再低無測試過）

不如講下隻野嘅實用性
睇下你需唔需要依家刷 定可以延遲
係少有嘅反擊type加攻棋
6倍都唔差 仲有兩回
但只係自身
有解鎖箭頭 都係少有野黎
但暫時唔多關需要到
同有幾隻抽棋都做到

呢隻配合其他棋上大反18倍嘅個隻神降
可以係平民棋嘅反擊神棋黎（我覺得）
但係正正常常嘅玩家 依家已經好少可玩純副type隊
炮/陷阱會比較多
因為要混一兩隻功能棋入隊

我宜家無炮無陷阱 諗住刷入坑
但又要研究下邊啲打得贏

咁唔挑戰了 今晚隻木唔知打唔打到

無炮 就打樹哮 入門級 炮隊隊長（已經打把追過 妖尾個冥可能都勁過 無特別睇）

但5cd 嘅技 都唔係用唔到 尤其乜都無嘅話

我覺得風雷雙神 本身兩隻都唔差 只係已經跟唔太上依家啲數值

長城 就 無拳頭隊 都可以刷嘅 但已經無人用
So sad

仲有反射嘅光武器龍 都有啲用 反射嘅寵
就算抽棋都唔係好多隻
不過最強係水滅

我個個公會110lv尋晚已經討伐左200隻

我果個公會100lv，而家先162
200無望

仲有30 幾個鐘 , 唔係無機嘅 , 我初初創立公會頭5,6 次gvm都唔夠200體架

但如果唔係話同啲人好frd 又唔係創會嘅人
換個勁啲嘅會
巴哈 應該大把會 會招人

見呢度之前有公會post 但又達唔到要求
我都係巴哈求其揀過入
琴晚都打到200lv
睇公會最勁果個打左107億傷

其實咀咒特性點計
見人話用屁王加狗頭可以打到新神降
要減防turn五層加倍攻？

唔係太睇得明
咀咒 係睇對手嘅攻擊力
會隨時間令傷害增加
第1回 1倍
第2回 10.5
第3回 20倍
之後會一樣
但有啲上咒技能個最大數係低啲
而上唔上到咒 就真係隨機
咒特性 有分1/2/3
3最上咒機率最大

用狗頭 因為r2 兩回 就咒死
屁王 就應該係r3 一係秒王
王每5回減防一次
1回合內打到600萬就得

新手剛起步可能達唔到
其實d要求好基本

巴哈好似有篇文話咒2咒3機率一樣但咒3上咒回合會容易長啲

天蠍會唔會毒得死r2

可以 但要過5萬傷
超絕毒係 傷害*25

咁上面咒死係因為隊長技加乘？

咒 係唔關自己幾多攻
係對手 對手 敵方
R2 敵方打人太痛
所以咒傷 就更痛
無隊長技可以放大咒傷
惟二改變咒傷數值嘅
1 技能倍率
2 屬性相剋

技能倍率冇 不過可以幫對面加攻

唔該晒 最後打技術覺醒暗神威
打到第一隻了

聽日唔好淨係覺醒啦
比個靚pool黎抽下

覺得會出埋木機娘

技能倍率

後日喎

個女子up擺咁耐我驚忍唔住

100級既免費抽 抽中光獸操

終於滿技

以為你講ls
同埋增傷盾都可以

想問下城砦之園 冥關個獎勵
除左帶果隻寵通關 仲有冇咩其他條件？
打左2場 一場用進化前
一場用進化左 打完都拎唔到個獎勵

バラの戦士ダーマット 作為隊長通關一次

原來要做隊長 以為就咁帶就得tim
唔該巴打

公會幾個500+嘅人carry過左二百

其實有心組下隊
老手們可以3ap一隻
所以唔洗太擔心
我個會 琴晚6點 已經開始自殺嘅

刷咗3隻光封 3隻水創 1木機 1暗機 n隻光操
都未見暗封

點解公會d老手可以用暗封打到107億傷

睇完攻略 新手應該係唔會打到限時神降
要有哂好多種功能瞀勁嘅棋先應對到啲神降

聽講依家d新手一人一隻暗封
點會打唔贏

我地啲廢老 行開啲

你講緊暴魔？
好似係要毒？
試下自己組隊 唔好單純跟攻擊組
要睇清關卡要咩技能/唔周野嘅數值
Eg 舊時代要毒 可能因為防太高
但原來暗封可以硬爆

暗封可恥

一條友由170打到190，成件事好感動

首抽光封龍士 開波

前期會好辛苦
利申：當年木詩人起手

咁請問而家個女子pool邊隻抽到可以開波?

暗封龍士

如果中裝姬是咪都重刷? 因為已經被新限超前?

水裝仲係好實用 不過用暗封開會輕鬆好多

暗封會無左好多樂趣

輸嘅樂趣

首抽木裝起手好唔好？

●全限定系列首抽簡介:
更新4-3-2017
．獸王 【隊員向】
．獸帝 【火/水OK】【暗普通】【光/木弱勢】
．裝姬 【水/木推介】【火OK】【暗光隊員向】
．古龍 【普通】
．三創神 【最佳首抽】
．獸操士 【光最佳首抽】【火/木/水/暗普通】
．機娘 【最佳首抽】
．封龍士【暗最佳首抽】 【火推介】 【水OK】【光普通】

*最佳首抽>推介>OK>普通>弱勢

暗封龍士比較適合課金人士，
無倍攻棋只係得5倍攻，倍攻平民棋唔多，
目標暗封龍士真係買AC仲好，
買個暗封龍士+暗獸操士，
有埋暗裝姬或火機娘就更好

抽唔到暗火攻擊skill寵真係

單抽荷魯斯

忍手啦
聽日下晝就換池
唔知會唔會復刻keroro le ?

kap! kap!

希望聽日更新有驚喜

上修光裝
好啦我都係FF下啫

最近屎忽痕 玩返 抽多左水裝2號
我哩個隊伍仲可以過到D咩神降

2隻水裝=屈

adore上帝

boss有技能反射都係無用

打隻暗神威覺醒返黎先講

唔敢打神降

炮隊有好多神降都過到
如果有火/光大炮
分分鐘連木滅都過到
滅級 有好多隊都有水裝

原來我仲抽到木裝&木機 回坑課1pack係值得既 木機娘好似ok?

木機 隊員木裝 好好呀
合擊隊長 係走棋要小心啲啲

炮隊好易過神威

90隻甜鷹
就黎無寵好升

80

added日文名

討伐報酬封信幾耐唔開會自動del?

新手首抽求教
而家刷到2個限定AC: 光獸操 / 水創 (本來仲有個暗封龍不過冇backup )
我睇話水裝好勁但係我刷唔到
我應該繼續刷水裝定用光獸操 / 水創其中一個 (定係暗封龍好D? 我見呢到D巴打話佢要課先會勁)
Thanks

一陣就維 你刷到暗封咪刷
刷唔到等開SER睇咩料
信我

最多儲100封mail
所以由依封計起再收多100封mail就會del

大部分都唔會無啦啦del 官方送啲唔知乜先會

我數下數下 仲有成10幾隻7星未滿等
已經每次pvp都好勤力打1券
但都係仲有好多
仲要可能只係得40%到嘅抽寵

巴打line個網址唔work

用埋gvm啲鷹升隻木鬥神
準備打暗神威

入咗黎唔好潛住講自己咩game名

有時效性嘅話封mail會寫到明

裝姬系列隊長技比較窄d, 新手組隊會難d.
建議唔想刷落去就兩個ac都玩到100 rank/7 日抽野白金睇下有冇好野再考慮。

尋晚手㾗又抽下 光獣操隊員好窄

光屬就得

好期待個pool

求炮求陷阱求暗裝

入兩隻光獸王

睇到d人po圖
1次777萬+1次白金鷹
1代pvp地城

基本上光屬就入到隊，有平衡type只係更大力。
光操好多人才
光操
魔神(踩陷阱覺醒)
光獅/新春火裝 清道中用
不和女神/928,光屬陷阱或大炮…等等
又可以入補血如創龍光惡，加閃如光愛麗絲光埃等等，加攻有光封獸eva7號機等等屈機怪，做到攻防一體…點會窄

Keroro Buff

SC換

討伐

顯現

kap夏美覺醒

超級小黑咪

今個月有幾多次討伐

我停左好耐無玩 好多你講嘅我都好似無

除左覺醒嗰2隻，其他舊棋竟然完全無改動

點會冇..冬樹咪幾勁..

一抽

繼續用艾露莎做隊長定係 換隻火寵入隊用光姬做隊長好

原來有，改完野官網最新情報都唔提下

等500萬pool定抽keroro

500啦, k66 不了

一路玩木暗機acc 一路繼續刷暗封

水同火個冥關有乜用

睇下keroro完左儲唔儲到100石
咁500萬就唔課鳥

各有長處

艾露莎直接倍攻比較高，倍數炮技能威力比較大
光機娘就合撃9倍，普攻比較強

1代pvp覺醒素材，棋本身能力就無咩用

box真係愈來愈唔夠位 宜家120但新活動又要加

●4月4日前首抽流程:
因為有高經驗獎勵關卡，起手可以快速3-4抽

一開始馬上1抽，可選擇直接重刷
或
完成教學關，隨後創立公會送多5石，進行第2抽
之後打獎勵關卡，【777万の賞金首】 | 【プラチナの贈り物】
完成每個關卡都可得1石，每關經驗6萬*2(100lv前經驗加倍)，
可以快速升lv，取得升lv任務獎勵石，進行第3/4抽

由於現時大部分時間都會有限定出現，建議刷限定首抽!
刷合作必須進行第2抽，合作機與一般機分開，第一抽強制抽一般機

*因為無其他手機試，希望有新手刷完可以講一講夠唔夠石4抽

自 *2046，原來有巴打一早po左link
今日神經失常

今次keroro睇抽棋串好多中伏
d寵已經唔勁機率都仲係咁低
我記得第1次開果時夏美同摩亞一樣幾易抽
得kap係難中

如果刷有咩建議？ 計埋k66

最佳:
暗封龍士(比較課金向)
水創神
光機娘
雙K66(no. 1628)

次佳:
水機娘
日向冬樹

見到個8次11連都無原生7星，
真係勁伏

我D光寵邊D可以做夾到做隊員

Ka-006自己食自己會彈左出去主畫面 on99

火機娘冇回血一d用都冇

十連得咗

我就自食唔升技
Keep住level 2

KeroroD棋有冇上修到？

有
不過都係冇咩用

有無咩資料網/app 有評價/圖鑑
新手好多都唔太熟 巴哈又要搵

3單抽
都仲要有一隻重覆 伏到
留石比500 DL

本身都想1抽懷舊
但係諗諗下有機會500dl前儲到100石
留石算

6星生果同5星生果有咩分別

升技機率
7星（必升 就算無技up)
6星> 5星
確實機率要睇 技up幾多 升幾多lv

聽講6星果多5%機率
咁x2.5 , x3就差幾遠下

五百萬等極都未出現

好想要交換所個隻kiroro 係咪冇可能短時間有10 萬個d 交換石？ 我差十萬粒

抽一野十一連普通pool，全部賣sc應該會有十萬

你耐冇玩就是但高攻高血塞落去先，唔抽棋的情況下第一個目標係覺醒魔神，然後再打金幣關神降。

咩係sc
利申：新手

Sex cam

休閒hea底公會 - 清泉招生
公會105lv
GVM 50小時前200體
PVP 垃圾排名
對會員無特別要求， 唔求你打夠咩target， 最緊要對sb有愛

歡迎新手 , 但要講埋自己用咩起手
有意自己add公會id同留底自己game名
另有line公會群 ， 入黎記得介紹自己乜水
公會ID : 130517673

謝謝解答

大愛公會

賣寵換返黎嘅point碎片

sc(summons crystal), 即係賣怪得再的水晶，多數一係叫水晶一係叫sc

但係賣一隻唔係得一粒咁上下既水晶咩 點可以儲到十萬

石抽棋賣多啲

玩左2星期 唔係成日開 終於100lv

GnahniT added

女王一場果個係咪用水裝炮隊過唔到?30turn技能反射盾 我暈唔切佢已經自己死曬 得返一隻

仲要扣親佢1，1，1，1…

開buff/debuff

結果我用火裝隊過了 仲要靠雷業天神先反撃得入

填左 回巢重玩 希望入到

填左 求收留

所有填咗form嘅留意返line msg,
已經有專人係line聯絡你地
（見唔到嘅一係冇填line id, 一係line id冇set public, 以上兩種情況都唔係嘅我再個別check)

3倍經兩日都100lv啦

半日足夠了

營運好撚小氣, 隻火pvp要暗獸帝覺醒, 但又唔開亂入up,

要練技要進化升技寵, 又唔開大成功up,

方便下玩家會死咩, 小氣到仆街

亂入左都打唔贏 唔明set到咁難做咩

暗土偶（覺醒素材） 好似有一隻係任務到送？
或於升等問題
好似gp 抽可以幫到你解決呢樣野？
打唔打得贏...
我只可以話佢難度係有神級
但都有平民隊過到
對新手就真係太難嘅....

人魚領主勁唔勁

素材難咩？
又唔算難，不過考你box深度咁解，
打唔羸解任務都可以得到。
亂入冇up都十場應該都有一場掛。

佢唔開技up比你你就真係屌鬼啦，唔好講大成功up啦

一出就已經滿技, 從未用過

暗獣帝醒覺 ?？

佢意思要打暗獸帝，跌暗公仔，然後覺醒火pvp, 唔係暗獸帝有得覺醒

我發現我過唔到哩個關
用反擊隊第一層過唔到砲台
用水裝秒唔到令佢開30turn技能反射
啲有基本倍率嘅隊例如木機 又唔啱type入唔到關

水裝係過唔到r2
光機兵？
印象中炮隊係輕易過
有無啲 倍率高啲嘅炮？

暗獣帝/863/喑和 但CD太長

有無啲合擊ls嘅反擊隊長？

我filter曬啲反擊type你望下

之前有UP刷暗 10場都無一隻
上網睇其他人就3-4場一隻

5lv一次過餵六隻冇升lv是咪正常

一切都係運 u r not alone bro

好似唔係好得
等我爬一爬巴哈睇番啲基本資料先
講下你仲有無咩隊用開 睇睇有無機

我想知咁餵同分開六次餵有冇分別
會唔會一次過餵就係all or none

據我了解 係獨立每次計算
所以多=/=一定升到
通常我都係5隻 5隻食
真係運 無乜得講
我都明食極唔升嘅感覺

認真想刷初代gvm打邊關keroro最有效率
因為冥關好似多啲跌已進化版本咁
冥隻7星boss算唔算勁？

睇完
R1 4隻定點炮
R2 會不停放炮 剩4回封技
炮落去 會開反射盾
R3 要再殺左下角 唔係就gg
都要用炮
有無啲平民嘅短cd炮 + 大倍攻
Eg 屁王+鋼鳥/ 樹哮

有嵐角 就打50
無就40（暗 一定要打40）

我仲有哩隊 應該等醒覺先用到

但50隻七星係咪廢？ 個地城咁耐以前

Sor 無答到你個個問題
其實係廢 我一次都無用過lol
不過練到 就順便練啦
棋 到真正要用個時 就會變到突然好無可取締
雖然暗屬炮 真係大把

keroro冥boss一定要打3隻返黎探索用，邊個話佢廢

突然有新pool

點解佢用水裝射都無被反射

射完佢殘血先會開反射，頭一turn定2turn好似係固定技能。

水裝好屈架？

我自己都用2水裝 試左好多次都被佢反死左

手痕11連中左暗機

練木破滅練得好辛苦, 12技, 木青蛙掉率又低,

練到技9 卡得好嚴重, 再食廿枝水都未必滿到,

有冇巴打練滿了....

點解唔等星期六/日嘅掉up?

由一出到依家keep住用3隻探索

11連中水裝

第二關

回合限制：9

只要留意BOSS的技能攻擊方向就能安全過關

當玩家連擊數達20或以上時，光機會對附近範圍造成2000光屬性傷害並擊退。

當玩家使用技能攻擊時，光機會施放反射盾，因此技能攻擊必須於一回合內秒殺光機。

回剩數剩4時，光機會封鎖我方技能7回合，等於直接宣布挑戰失敗，

因為第三關需要進場就放炮，所以必須在回剩數顯示為4時放炮秒掉。

水裝炮倍率太低。要有一隻固傷炮/高倍率炮一turn秒左隻野佢

屍邪龍價值高唔高

有用, 最好滿技一隻

開定新post

唔好意思想問下暗機娘使唔使上防暈魂

上

咁我即刻打

爆技暗機同未爆有咩分別

差一技

1技唔差得幾遠

如果有高難度關，差1turn都過唔到先升埋佢

唔好呀
打魂 只係打攻血回血反 就好
Sb 同 先制 兩邊都有
防暈 建議用sc買...
打個邊 cp 值太低
太多係用嘅魂
唔敢講完全0用途
但我一組都無用過 除左防暈
另加遲啲會幫暗愛上防痲